[美股] 今晚必賺股票4

有冇人未瞓
KNSA

好高喎。。。

嘩高師

唔驚跌死？

回一回再追

咩原因盤後爆升？

睇戲

FDA Approval

插落嚟比我買啦

連登大軍呢

諗住咩位入

再回多陣先

仲以為係想水我地高追

穿24未

想等跌到幾多？

穿左24再講 幾次都穿唔到
25一下就穿

頭先無跟到樓主買左第二隻
輸左五位數

回升返

哭撚左

24喺到望 唔敢入

頭盔 未入

Dm 左你ig

聽晚一次過add

24.25...但唔知聽日盤前會點

Lm學野